好想問Admin好耐係咪容許用LIHKG賺錢而不會理會,請釐清與其他平台有無關

以下兩點希望可以解答/釐清

如果唔會理希望可以開個買賣區/分享平台

如果會理
可以釐清以免使用者被誤會與其他違法網站有關以免誤會而受損?

例如有人貼link但有病毒或呃點擊之類可以處理?

唔關你事

唔係喎 我成日見好多蛇頭上黎搵水魚喎

agger，特別動漫台有條友成日放漢化漫畫，好似話仲有分身

見ebb有廣告又篤灰

請更正你的說話

你指myself乜乜s果個網？

集中postd代購

你又唔收

會員木之本櫻條友成日話連xx收到好懷疑有佢有問題都唔得咩

連賣大麻既人都走左上黎搵客 跟本唔想理

求翻譯

講中文啦呀鬼

之前水人上街去遊行果單仲有好多其他wo

sakura呢條友成日話收到連xx 井妹懷疑佢有問題，咁樣都唔得咩？

#語N1級

條友同某d人都講到連生收到話會搞之類係咪有關先

但係仲同原本意思差好遠

D人成q日9up你點分真假好影響仲問唔問落去定當佢真係唔理

都係睇唔明，咩叫「收到連xx」？收到連狗嘅message？

1999

改左制，你要考返新制

#語寫作同說話好難過咖bor

咁你想唔想睇得明台主講野啊？

台主打呢個熱線2456 7111搵人傾下

D人成q日9up話連狗會搞乜搞物，你點分真假？唔知真假，搞到#台主都唔知仲問唔問落去好。定係索性當admin乜都唔理？

連囝同我講冇信好難做野

點用翻佢d文法作文同埋講野啊？

我諗先殘晒標點連接主語加錯字

（我諗應該先要鏟晒d標點符號、連接詞、主語，再加幾隻錯字）

留名學#語

收到 = 收到佢講既野

井語舊制N1

又有人搞事條友又潛水等左四個鐘都無上水比圖我

搵緊花生又見賣藥賣草賣老番都無bam問下姐就屈我

又有人（3z）搞事。

條友（台主個friend？）又咗潛水，等左四個鐘都無上水比圖我

咁揾花生果個呢？

再屈就行動

唔知邊個搵緊花生

台主見d仆街賣藥賣草賣老番（台主識用排比 ）都無bam，問下adman，點知又俾人屈

落街捉賊啦屌

其實佢up乜鳩

上面位武見妙

打完堆字改到你唔明味就係特式

原來井妹個啲暗號黎
識嘅人先解得通

井仔可唔可以講返中文

投降，翻譯唔該

真係難為台主咁辛苦要自創#語了

明明六隻字都識，但係硬係唔明up乜

cancer

f9

留意咗一段時間
樓主係咪on撚9？

#sir活係自己世界姐

竟然唔識動物台#台主

中二病傻鳩

係動物台+站務台台主

???

舊制>新制

點樣利用連登賺錢好

去金鐘

係

5樓講得啱

#6講出我心聲

#7 講得幾有道理

終於有一句係睇得明

Pish